[緊急討論] 元朗封站 去邊到靜坐？

如題

去外面坐會唔會比人搞？

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

yoho？

yoho會唔會落閘閂門？

朗屏？
不過佢可以再封

會啦

近9屋 唔好！

去埋朗屏 兆康

Yoho鋪頭會落閘，但成個商場封我諗就未必會，因為商場有好多住戶入口。
我覺得可以先去商場坐，封再集體落去修複連儂牆

全力屯門咪得，可以集中人流。
人多就安全

兆康坐起，封咗就去 tsw, 再封就朗屏
收佢大西北皮

即日補牆？會唔會又比人撕過？

咩吖
唔同時間....
元朗靜坐係夜晚

就係要佢封
佢冷處理先大鑊

下面有巴士走
重點係走到
佢得站頭近

屯公坐，冇必要去元朗。
封咗黨鐵，入到去畀牛屎佬同防暴圍的話，真係走唔到

Agree, 大西北全封

聽日再痴
靜坐完補牆嘅目的係要令大家要有意識活動完之後要做多步

你啱

一喺淨街坊去元朗，其他區嚟嘅人去屯公？

去YoHo坐，有冷氣又安全？

係時候要focus返行動post，做多啲文宣

咁元朗啲人咪好危險

屯門市中心

太子站 靜座

太子站

Tui

屯市 靜站

青山公路

支持屯市

封哂除左巴士就成個大西北冇出冇入

荃灣西好似最好？夠四通8達

幫推

有冇tg谷 admin可以整投票？

選項一：太子站
選項二：朗屏站
選項三：兆康站
選項四：Yoho商場

岩岩出黎？依加有邊次唔係比人圍

小心南邊圍 屏山
屯門都未知點
唔好咁快諗下一場住

到時天水圍實重防

元朗一日遊:
朗屏天橋打卡
行去大馬路幫襯其奧
去雞地Leisure食個tea/生活書社
入yoho靜坐
yoho I 巴士總站散水

天水圍無事發生都好重防，勿入

太近狗屋,一陣831西鐵版

或者坐元西下面唔得咩
姐係文宜果個位置
夠人多就安全

推

push